原來吹到係威係勢 都只係係連登

銅鑼灣有人咩 得個一條路爆左
個個淨係識係ig share 野 懶係好支持好勇武
人呢? 屌你老母 一萬都唔知有無

屌你老母成架巴士迫爆曬喎

只有一個方法可以有效打擊藍屍

冇616 818咁多

巴士成日都爆架啦

香港人例遲啦
大把人岩岩食完飯出緊黎

出嚟呀

大家起起底

請起樓主底

出黎喇香港人

分化撚請起底

麻煩你 下次出post 少用D 負面言辭

尤其是關鍵時間既行動post

你唔係第一次

出緊喇盡快

起完

社運人士同公義出哂名遲到架啦

想逼人出姐 因為我見到唔理想sorry

出黎啊

尼緊 唔好嘈住

香港人遲到是常識吧

唔勇武,700萬人出哂黎一樣無用

應該少過美領，我搭鐵出黎見人數都唔對路

失敗撚自己一個單機啦

起底睇一睇真係嚇死人，乜撚嘢人嚟

收爹喇 出黎未啊

老實講
唔係話要大台
不過冇民陣back
又無不反對通知書（雖然唔合理，因為集會遊行係基本人權）

確實會令好多人感覺唔到係大吹雞而出嚟
但係我覺得929或者101會多好多

有冇人聽過歴史係一個循環

成架巴士都係黑衫口罩

分開左兩批人啊行啊，有班人早左出發同第二批出發既人差左成公里遠

食埋野出 希望落車個下唔好就出事

香港社運人士特質

不守時
無記性
淆底

以下開放補充

邊度落車最好

你望下蘋果航拍啦 人多到....

唔好成日覺得連登係全香港民意

底已起
屌屌狗公黎喎

好多人wor

灣仔多人

加油大家再唔出真係無機會發聲再

以後都無嫁啦
以後唔洗出？
我地依家要求查老黑啊
佢仲批你出黎反對佢？

講真 我好多朋友都淨係識喺IG同FB post話好支持
但佢地都無出去遊行

你係連登講有咩用...

岩岩至得閑咋 各位一齊出
我以身作證

加油大家

出緊去

多人仆街

記得拎冰巾個啲 好q 熱

915行街做埋文宣

起完底先知咩事

Sor 遲到 到緊

睇清楚樓主咩料先......
記得不推文呀手足

對唔住遲到 來緊

on99

起底呀手足

人呢

up

利左個幾鐘都未見龍尾喎。少人？

屌 快出

分化，起底，負皮

依家去好遲係咪

好撚多人喎

起底

請起底

下？平行時空？

記得拎多兩支水 好曬熱

熱到hi hi

不推文

今日比831多人好多！！唔好呃人！！

不推文回覆呀

銅鑼灣咩出口出好要跳閘遲到撚

全部人即刻出哂黎！！！！！！！

出緊

今日真係少左好多

唔好意思阻你一下
代友出post

我地係一班後勤支援既絲打手足
我地黎自各唔同階層及背景, 但都有一個共通點 就係俾深藍屋企人趕走左
而家用緊有限既錢租地方住

我地想將所有黑警惡行及證據整合, backup及翻譯做英文 希望全世界知道香港警察既醜惡

請幫幫我地channel subscribe 下同埋幫手增加like view數 同埋分享出去各唔同既國際channel, 唔該晒各位真香港人既支持

少人到咁

唔同朋友唔同方位都話今日多人呀！加油呀大家！

直接block 9左佢算 放負撚

失敗主義撚 block7

出緊去，巴士唔爆...

上網睇相都睇到密密麻麻既人群，灣仔軒尼斯道都塞死曬，大家應該有排行，繼續出黎呀！

例遲+1

收皮啦

點會冇

大把人喎

幫推
未爛未拆 咁樣入！
千祈唔好以為得果幾蚊車費對黨鐵係不痛不癢 只要有200萬人都肯持續做 黨鐵實仆街
差你一個咋 加油！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

花式！

@期望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！
預備大型商場不合作運動：
齋睇唔買，儲多d錢；人多自然塞
連儂牆戰線不能倒！修建連儂，有你有我

考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶
3. 免費港鐵（注意安全）；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF轉美國
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.14

推

灣仔好能多人

原來係咁放負放失散主義既，都只係係連登

一起底
個個post都放負

push

明明越嚟越多人都話冇人